 Autores: Celada Rodriguez Diego Antonio & Navarro Presas Moisés Alejandro
 
 El programa está desarrollado en Java utilizando la api Processing "http://processing.org/"
 
 Para cargar los exemplos es necesario alterar el codigo fuente, reemplazando las lineas 3-32 con el contenido del ejemplo deseado.
